HKUST學生入

馬x民學生請到明德商場既客服取回你既學生證，及其餘既卡